好嘢撒回吖 大家一切回復正常

sorry 做咗標題黨
醒下啦香港人 比林奠哄下就軟曬
做下show你地就覺得係贏咗？
你哋咁樣就坦然接受嘅話 點對得住走左嘅義士呀
香港人 諗下啦 為乜香港搞成咁呀 好地地一個暑假要變成咁？邊個唔想暑假拍下拖 行街睇戲食飯？要企出嚟？
為我哋下一代爭取自由
你哋就咁就收貨？on9?真係笑撚左笑撚埋右

「五大訴求 缺一不可」

撒咩呀又撒

文盲咁款

第一 標題黨屌你老母
第二 你邊隻眼見到連登有大滿意？
收皮啦

大家咁話 我只係知好多人一見撒回就收貨